拜登去咗中共駐美大使館謝票未

已經用左 zoom 同 wechat 向習老大報告左啦

想睇香港美領行入中聯辦多d